［第一屆］鬥早申請lihkg會員大賽

投已降 掛住打機冇留意

25號之後好少上高登，今日先登記遲左好多

請留下自己會員編號

屌 一早已經down左上左 但係個時load唔到搞到勁遲先申請到會員

Same as u

慘

咁岩hkg+最後一晚11點45分先見到個宣傳po
好彩過得切檔

427

上facebook見到kaiboard出左宣傳post
即時狗衝左

#66

25號之後完全冇上過高登
有個fd同我講先知真係開左新壇

Lm睇一號入黎

我真係恭喜你啊